［26］羊仔邊架坐得最舒服？

日常代步，會載人

想實用+坐得舒服，係咪應該加尾箱，但好似好柒

見到abs300i 好似幾正，同埋幾型 ，有冇差唔多嘅推介

abs 300i?

係咪想講 gts 300i

係呀，自隊

有冇26巴打？

pish

筆直？

買台仔羊要預多d保養費，
我同事兩架台羊都響吐露港斷Belt，
佢已經係定期會保養既人

Gts300i 抵食夾大件 泊骨位小心隻鏡比人整爛

Tmax最高

2～3萬 新舊都得

完全唔識26，係街見都好似好多都好型，有冇推介

點解gts 300i都咁多唔同座位

Forza 同joyride又點睇

想要有椅背

尾箱有冇用

小弟揸sym vs150
新車落地5年，冇野大修，行左40000公里
2個月換一次油，泊街，冇比人搞過
唔求有型可以話超值

椅背可以後裝
gts 300i失竊率好高
如果筆直3萬不如買新車force155

尾箱其實唔實用，好似冇乜見人裝

155太細，想大架d

咁細架上高速/隧道會唔會好危

留意緊台羊SYM Cruisym 300，個樣好好J

點解咁似gts300i

到底呢類型有幾多款

我見有啲車有兩大舊椅背好似好正，即係可以成個坐位換左佢？

cruisym 今年新款，去睇過真車外殼膠感強烈
gts 的話問過代理話唔再番 abs 版

其實abs同cbs揸落分別大唔大

感覺26有冇abs都冇分別

入錯post

An400又平

坐等maxsym tl